陳木勝鼻咽癌離世

香港導演陳木勝今早不幸因鼻咽癌離世，終年58歲，遺下太太及3子女，而其遺孀心情非常悲傷，至今仍未平服。他最後一部作品是執導由甄子丹和謝霆鋒主演的《怒火》，影片於去年底已拍竣，正待排期上映。據知，他於拍攝電影期間已感身體不適，之後去做了身體檢查，不幸驗出已患上鼻咽癌末期，到拍攝完成已無能力做後期，需交由其他人接手工作。

可惜

咁後生一黎就末期

RIP

唉

鼻咽癌通常發現都至少第三期